Lpy.yee 見工比人呃左16800$ 海至雅生物科技公司 （懷疑藍絲公司）

見工比人呃左16800$ 海至雅生物科技公司 （懷疑藍絲公司）

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

東張有啦

蠢到咁能樣

Push

明知呃錢都仲要去俾佢呃錢，
咁你究竟係知定唔知，定錢太多想俾人賺下

見工要拎卡出嚟畀錢已經on9

貼錢打工

間野係仆街
但唔好屈人係藍
黃藍係講緊政治

另外你貼錢打工都仲肯俾既
你真係蠢撚過隻豬
而家2019年啦 仲on99咁

買個教訓啦

呢個年頭都仲有人咁低能上呢D當
間野呃人係唔啱,
但比佢呃既就更加係蠢到罪無可恕

條女ig女神喎
點會呃人

Lm
之前呢間公司無啦啦打黎話請人
開offer20k up
我先係一個fg
Google佢地個網覺得好奇怪所以冇去interview

原來我仲有keep record 果下見佢問我fg係咩黎我真係呆撚左

邊個係ig女神

當交學費

比人呃左錢就話係藍上連登借刀

未知係咪

弱智樓主唔死都冇撚用
2020年都黎啦
仲可以咁樣比人呃

呢啲要認人，因為一定會再用其他方法呃人

岩岩畢業都仲咁弱智

係呀

你唔覺得好假㗎咩

騙子一號係我中學同學
佢中學個時同2個籃球隊師弟起殘廁玩3p玩到全校都知
利申：觀塘區，勿相認